［1516系列］買sigma 50mm 1.4 art 定 35mm 1.4 art

買sigma 50mm 1.4 art 定 35mm 1.4 art

用係ff定apsc先？

50mm 買 canon 1.8果支
再加sigma 35mm 1.4

35

我都係呢個組合